關於噴巴士

我明白噴巴士真係好成本低，速度快，效率高既招數，點講都說服唔到所有人唔做，但為著唔想巴士佬覺得我哋針對佢，可唔可以唔針對巴士，無差別噴，噴埋私家車(下策)，或當完成rb，巴士停灑，司機都走埋既時候幫佢清返等人地覺得敵意無咁重

而且水泥師有無得諗

傻啦 比巴士佬有藉口停駛 win win

on9少陣 用下你個腦

私家車先死 一定屌到仆街
巴士佬打份工，屌撚左架巴士都唔會令佢有大損失，係九巴慘慘豬姐

巴士停駛對手足冇好處

我真係唔信個個巴士佬都好鐘意揸巴士

應該好多巴士司機係黃，今日D巴士打斜塞既

成語動畫廊特別版：對叻彈琴 （對牛彈琴）

唔好攪巴士
到時巴士停埋，黨鐵又停，大家走唔到

私家車個人財產，一定唔可以噴